{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23766",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 메리제인"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数80個で構成されています。 韓国語での案内支援が可能であり、客室内部にはプレミアムソフトフォームマットレスとPRAUDENダックダウン布団が提供されます。 トナー/エマルジョンはPLUSUを使用し、シャンプー/コンディショナー/ボディソープはkerasyseriesとデンギヘアシリーズを使用します。 無料Wi-Fiが提供され、一部の客室を除くすべての客室には移動式デザイン浴槽と一体型スマートウォッシュレットが設置されています。 また、55インチLED UHD TV、LG天井型システムエアコン、LGマッサージチェアも備えられており、全客室は2名1室基準です。 この宿はきれいで広い客室、便利な朝食、親切なスタッフなどで旅行者に良い印象を残しています。 宿の内部施設もよく管理されており、清潔さに不便な点がないほどです。 ただし、一部の客室の清潔状態が残念に思う場合があります。 しかし、全般的にリーズナブルな宿泊施設として評価されており、駐車可能であり、ツインベッド、朝食、セルフカフェ、禁煙客室レストランなどのサービスを提供しています。 朝食は毎日07:00 - 09:00まで利用可能で、セルフカフェは1階に位置しており、24時間利用できます。 宿の位置は遊興施設が多数あって同伴者と通うには少し不便かもしれませんが、近くにはたくさんの食堂があって便利です。 また、朝食はおいしく食べられますし、客室は予想よりも広く、寝具も快適です。 スタイラーも完備されており、一部の客室にはバスタブやマッサージチェアも付いています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数80個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具はどのように提供されますか？",
            "answer": "客室内部にはプレミアムソフトフォームマットレスとPRAUDENダックダウン布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "トナー/エマルジョンにはどのブランドが使用されていますか？",
            "answer": "トナー/エマルジョンはPLUSUを使用しています。"
        },
        {
            "question": "シャンプー/コンディショナー/ボディソープにはどのブランドが使用されていますか？",
            "answer": "シャンプー/コンディショナー/ボディソープはkerasyseriesとデンギヘアシリーズを使用しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室には浴槽とスマートウォッシュレットが設置されていますか？",
            "answer": "一部の客室を除くすべての客室には移動式デザイン浴槽と一体型スマートウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "55インチLED UHD TV、LG天井型システムエアコン、LGマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何名1室の基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は毎日07:00 - 09:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "セルフカフェは何時まで利用できますか？",
            "answer": "セルフカフェは1階に位置しており、24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には遊興施設が多数あります。また、たくさんの食堂もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 480
    }
}